係舊屋搵到呢d野

係阿爺d舊野入面搵到，有冇人知值唔值錢？邊度可以做鑑定？

$100內

1蚊我幫你收

我俾100蚊你你俾100個我

有冇人知？

淘寶有好多假幣，之前淘左幾個番，都幾真下

一個大清一個中華民國可以值錢得去邊？

反清復明霞

相信呀爺唔識淘寶

條龍好撚型

冇人知？

推一推